其實三罷上我係唔同意黃店要罷市

手足真係罷工時想幫襯黃色經濟圈
但原來已經罷咗市
結果想幫襯都冇得幫
反而每當籌備三罷
黃店應該要繼續開門
等手足可以幫襯 或者有咩危急情況都可以入去避一避
如果三罷嗰日 黃店可能將當日純利3成捐比星火係仲有意義過罷市
其實你問我我係唔建議黃店將當日收益扣減成本捐哂出去
一來你嗰日開門變咗係免費奴工
二來黃色經濟圈係要賺錢 賺得更多 令小數派 藍店懷疑人生
三來賺多啲 可以請更多手足做嘢
咁樣先係黃色經濟圈既理想發展 並唔係一味捐哂錢出去 當然你要捐哂我唔會反對你 但係可持續性先係重點
呢場係長期之戰 係考驗大家韌性既時候
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

有冇人覺得罷工罷市冇咩用？
黃絲又冇人工 又要繼續交租 仲可能會比人清算
藍絲藍鋪就繼續正常地開開心心返工開鋪賺錢
三罷喺香港真係唔多掂
有乜理由傷害自己去威脅政權 而唔係威脅敵人
除非香港人接受到邊間公司敢清算人就裝修邊間公司
甚至邊間鋪敢開門就裝修
否則三罷真係好難有效

呢刻既三罷係冇用
因為做唔到長時間罷工
而且冇工會下既罷工
係令好多人唔敢去罷

反而黎明行動係可以令成個社會做到接近停擺既效果
但奈何黎明既破壞力太大 亦令大部分黃C反感 影響力太強 而且曱甴基本上有哂對策 所以要暫時封印黎明行動

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行